［全能嘅連登］想搵返首歌

喺尖沙咀站B出口嗰間cd鋪行過聽到

有一段類似係咁 喺到woooohooo woohoo 我盡量嘗試用鋼琴app彈返出黎
好似聽到有啲英文 女歌手
有冇人知係咩歌

woohoo重複左兩次 推
應該係一小段英文再加啲中文(?

試下 Creo en Mi

係呀 唔該哂巴打